721一班人拎住鐵通=未有見到破壞社會安寧行為

1111 無人拎住鐵通就話 有人手持鐵通生命受到威脅